有冇人識將啲app downgrade

見有人做到，但我試過又唔得..

lm

粗略估計，我諗首先要喺 Mac / PC 有該 iOS app (downloaded with a particular Apple ID) via iMazing / iTunes 12.6.3 or before

因為自 iOS 9 App Thinning 開始，已經不可以由 iOS device transfer 個 app back to Mac / PC